自從用左iPhone送果隻耳機真係翻唔到轉頭

用翻其他耳機or耳筒會唔慣

點撚樣啊 係咪要掌聲

蘋果跟機果對都有得打飛機

hi like

讚下都唔比

屌你

做乜撚野姐屌你老母臭閪

咪撚幫apple d垃圾耳機打飛機啦

咪臭係

今日突然心血來潮，用用下電腦又想打丁 咪即刻左手插好個iphone耳機，右手click 準備好一切 當我享受緊環迴立體聲?時候，妹妹無啦啦敲門:「哥哥熄聲啦 」 我嚇到立即熄埋個網站，再扮無辜問:「咩聲 」 「D女人叫聲呀 」 我心裡面Hi左聲，點解咁都聽到架 我即刻開首歌聽下是咪耳機插唔實，一聽先知原來漏音好西利 同開喇叭無分別 我唯有死死氣咁同妹妹講sorry啦 我Hi 你老尾iphone 高登仔以後打J咪再用apple耳機啦

呢位ching有冇其他好介紹

跟機黎講係最好嫁啦

呢樣真...我個人覺得最舒服

漏音都有人推

比負評係咩心態

Hi like左先

係比你同apple既

AirPods 仲爽

係屋企用就ok
出左街垃圾都不如

出街用呢個先唔會比人笑

有幾爽 未用過

iphone 果隻 喇叭 黎架on9

垃圾

Apple 隻垃圾就算數啦！
配戴感覺很差！戴唔穩成日跌出黎，
漏音問題嚴重，隔音能力近乎零！
樂器分析力完全不足，人聲就似機械人聲。低頻下潛力差到無論，中頻又垃圾，高頻聽到直頭想拎爛佢，根本唔入得耳，仲要賣幾舊水，真係搵笨

跟機一定係lg嗰隻quadbeat贏啦

lg都未出聲

我 屌 你 呀

瞓撚醒未呀
窮撚樓主無錢買耳機就喺到打飛機話垃圾iPhone earphone正

做乜撚嘢啊你

一句到尾：你都係想播歌姐

好似睇過喇喎

負評係俾蘋果喇叭

聽壞耳

聽落同千幾蚊個啲差唔多，唔明why咁多傻仔洗錢買貴野🌚

跑步先用
貪佢乜柒環境聲都聽到夠安全

樓主話佢用慣左者
佢冇話質素好喎

如果你話戴上去舒服我同意
但咁嘅音質都話返唔到轉頭就

試過錫安劍你一定唔會咁講

中晒

不過我覺得重點係佢個mic位，好好玩

iPhone撚都唔支持你

唔係入耳式戴都戴唔實

喇叭

漏聲㗎

新會然

呢個真啊

屌你老母表情撚

用垃圾就滿足既都好呀 洗少好多錢

笑撚死

我見d人留言得個反字
上面有位巴打雖然我知佢假膠推薦錫安劍
但起碼都叫做有討論下用咩會好過依家iPhone果隻

其他人反又唔講下有咩其他既好用d

係呀

撐樓主 其實我覺得apple耳機真係戴得幾舒服

ching識野

講真我會用黎係屋企傾電話個時用
因為佢真係0隔音，我講野個陣我會好清楚咁聽得番自己把聲，我會覺得舒服啲

Se425性價比高
垃圾earphone比撚咗老母
利申shure打手

錫安劍>earpods

其實係好舒服 雖然音質差
而家用緊msr7搞到唔想轉iphone 7

前幾日搭巴士有條友loop越難越愛漏晒音
男人老狗仲要高高大大聽埋D咁既歌

訓覺戴都唔會un耳
我覺得就算你有幾皮野一對嘅耳機都應該留返iphone對原裝耳機

木耳學人講耳機

樓主根本未試過其他耳機

講得好

一用已經係最好

iphone耳機世界第一

屌你老味 你都未見過大蛇屙尿

我無話佢好，不過 earphones 漏聲好似唔係問題黎。
係個設計本身係開放式

睇過？

跟機嫁渣
成班懶係識野咁

唔洗錢嫁
即係買機就會有
算係唔錯免費黎講
仲要啲咩要求

利申 AF140

最基本既佢都做到曬咁濟